long d女朋友比厹表白，你問我答

之後呢

然後就沒有然後了

之後佢而家訓緊覺

你有帽事？

Long d 4 years soon

應該冇，托賴

long d唔係預左啦咩

邊個國家

佢同我講已經拒絕咗，但仲有兩隻厹

有無skype睇住厹屌你條女

唔好唔開心啦

你女朋友好靚？

已經兩日冇skype佢啦

做朋友姐，帽事既，你都仲係大將軍呀

矮肥毒柒窮表示好大壓力

巴打要好好珍惜
無左既話後悔個個係你自己

試吓改變自己囉

隻眼滋潤到差啲滴出嚟，tks bro

乜鳩野都你問我答

我有嘗試，但大家近期讀書壓力好大
少咗好多溝通，仲殺多幾隻狗厹

謝推post

同狗公訓

佢有同你講多數都冇事既

係自己apartment訓緊，冇厹

我都係 ，不過女朋友同我講，我好放心
巴打你係咩國家

你信？

真正既男人係要試下經歷戴帽

佢本身想瞞我，話驚我唔開心
不過最後都係忍唔住講咗出嚟

佢呢一點我有時覺得都幾可愛

巴打你女朋友無up 你地d 合照？

我女朋友係美國西岸，好撚多黑人撩佢又跟蹤佢
治安勁撚差，好擔心

我信任佢㗎

你肯定？

已經試過一次帽中帽，唔使客氣

因為某啲原因，冇

但所有厹都知我係佢男朋友，同我好錫佢

如果可以肯定就叫事實，而唔係信任啦

咁你信唔信先

我信㗎，佢都好信任我冇溝女

可能因為我太柒

屌之前同條女表白先知佢有男朋友
條仔又係long D嘅
都係美國西岸

我每日都好擔心
岩岩開始Long d未夠一個月

屌你老母

講笑，條厹唔係香港人